hunter打王有個大BUGS,希索加輸左比團長之後做咩要殺弱者

首先就係突入果度,突然出現龍星群,竟然咁重要的環節,佢地係無夾過
黑警做野都夾定啦,以家講到人類存亡,竟然係咁兒戲
明白係為左整傷小麥先咁安排,但真係有點

2.希索加一向以強者自居,輸左比團長走去殺團員做乜9,又係佢自己要挑人機

？ 你想同變態佬講道理？

西索打輸左嬲豬殺團員出氣唔得?

一直都覺 會長明知自己啲徒弟同時間突入都唔通知一聲佢地係好怪

重睇啦

團長借團員d能力, 集外掛於1身vs希索+, 希索詐死成功(佢)可能當決鬥仲繼續, 殺團員咪間接削團長能力, 又可以逼團長出黎再(續)戰, 另外, d團員唔係弱者

第一點認同
同埋咁易避 果3隻護衛真係有必要咁擔心王咩

其實隻王乜都唔做硬食哂都唔會傷到分毫
蝴蝶咁撚驚都唔知做乜鳩

最尾咪解釋左係母愛 即係你老母知你好好打但聽到你打交都會擔心你一樣

1.部分認同, 無夾過要佢地隨機應變.....硬要解就係唔想佢地俾人捉之後暴露計劃俾敵人知, 用龍星群突擊打亂對手注意, 有野阻住會長同王單挑就可以基爺出手. 唯有咁FF去解.

btw, 人類方好似唔覺得係咩一回事, 覺得好危險嘅都只係小肛個班人, 會長見到貓女feel到勁都只係好興奮想單挑打返一場

2. 印象中好似無話過扯旗佬係強者自居只殺大佬.....係度FF人格俾佢

希索加係一直想同團長1on1，但個次死鬥，團長除左拎團員啲能力外，其實場內有其他團員幫手，呢樣索索加比賽個陣已經懷疑，醒返後要直接同全個團開波，你可以當殺晒其他人咪可以真正1on1團長

扯旗佬由獵人考試 開始就係變態殺人狂, 唔識念都會殺, 搵交打當玩
天空鬥技場貪過癮可以玩到斷手都無所謂, 說謊耍手段一直都有

團長又係殺人如麻唔係咩正常好人

到底邊個劇情令好多人都要FF佢地兩個係要大俠君子咁戰鬥先啱
團長按約定同扯旗佬撕殺, 唔係你死就我亡嘅打鬥, 佢set哂局去打好正常, 就算成隊人十條友圍佢都可以
扯旗佬唔夠有哂準備有其他團員support嘅團長打, 就逐個殺剝佢戰力又係好合佢咁多年嘅人格設定. 就好似之前扯旗佬見到會長, 或者見到十二支羊佬都打分好高, 但佢都唔會突然去挑戰, 周圍咁多幫手無勝算就唔打.贏唔到佢唔會送死

希索加拒絕咗瑪芝嘅治療，咁而家係咪仲係爛面加斷手斷腳？

不如講下你幻想中既後續。
係咪輸左後，希索加會潛心修行幾年。
之後返黎搵團長再戰?

廁索想同團長 1對1 肉搏打

團長條垃圾出陰招 唔正面同佢打

嬲豬 收佢旅團皮 報復 順便削弱佢能力

一開波講到明不死不休 希索未死即係佢地仲未單挑完
係決鬥入面對住一個擁有好多能力既對手搵方法削弱佢既能力唔係好正常既做法咩?

希魔邊忽殺強者 明明佢都唔敢挑強到可以秒自己既 佢最鍾意打啲牌面差唔多/勁啲啲既 用智慧贏

幾時有人幫手
作者果期單行本卷尾已經交代廁神殺人心態
從來冇人有咩不滿

第一點,或者係會長覺得呢招都避唔開既隊友都係早死早著,唔好累隊友.

BTW,我覺得基路亞知道龍星群係佢阿爺放先係BUG

我覺得唔通知先符合會長一向鳩屎既性格, 成龍班友咁熟會長應該都慣左佢成日出奇不意俾D驚喜你嘆架啦